哈利波特 台版 ebook (for kindle)

請問有人有台版 (皇冠出版社)的ebook嗎？

我揾左好耐，淨係得大陸版，或者繁體的大陸版，d譯名完全唔同，好無代入感

點解揾本ebook都咁難？？係俾錢都無得買，正版得英文版

我買齊成套書架喇，但間唔中會翻睇，跪求ebook放kindle

有無巴打有留底???